【抗暴之戰】女G4突暈倒 林鄭無視轉身即走零慰問

衰過condom仲保護淋病？
自己諗啦 你地俾人清算只係遲早既事

Condom

全民TWITTER!! 黃之鋒被DQ

閘機》魔警

仆心仆命與民為敵
可惜人地當你工具咋

中到應一應

冇g4保護仲唔即刻走咩

Don’t fucking care

無當你地係人

Condom嚟咋 想要咩慰問

Condom 真係condom
林病都唔撚當你係一回事
仲諗住佢會幫你？
清算你就有份啊食屎狗

唔講真係唔知佢係女G4

btw返工返到暈左有d慘 狗都咁話

Condom都掉落垃圾桶 綁個結處理好佢呀
佢連望都唔想望

心諗: 屌呢條廢柴咁撚廢

又唔係閘機，點會理

證明呢個人根本係冷血

係街邊見到唔識既人暈低都會去問兩句,幫人報警啦

咁佢地打死人點計先？

真係狗都唔望下
一陣又做show啦

共產黨不嬲當人condom，林鄭呢個八婆都好大機會係地下黨員

一陣就會係:

林鄭到醫院探訪暈倒警員

一分鐘後走

閘機>任何香港人

根本佢睇班狗同睇香港人一樣，只係睇幾時拎埋班狗祭旗，林鄭個反社會樣

佢根本當其他人係空氣

女G4怪就怪自己唔係死物啦

佢好嫌棄佢暈倒

林鄭：你well paid㗎喎

自己係condom 都唔知
比人洗曬腦幾撚蠢

黑警連支那乞丐都不如

天譴來了

多行不義

林鄭Show都費事做

三萬幾人死曬 林奠都唔會望一眼

我明
相信林鄭都係咁諗

成日話我地暴徒 我地會救手足
但777望都唔望一眼

閘機都重要過你

亦都反映佢應該隨時拜拜

正常，你會唔會慰問你用過既condom丫。

林奠心諗
就係你班仆街
搞到我成日比人屌
又唔可以同你地割席
又要靠你地去振壓

有時有啲手足見到禮禮貌貌既警察跌到
都會去扶一扶佢啦

呢班狗對淋奠咁好
可惜人地連望都唔望
面不改容 輕輕鬆鬆走

依d時候就睇到人品

On9

(突發有圖)林鄭教社交技巧

咁廢仲學人做g4

慘？邊忽呀？they’re well paid for it

佢竟然對班同佢 出生入死ga 人

just condom

condom is disposable

細個應該都會
而家驚D中国人落黎搵食要觀望一下先

淋病驚佢有帶刀

當慰問冇掌聲當然唔做
如果有唔同政見既人在場就唔同

Push

柒婆心諗: 唔屌鳩你咁虧學人做G4都算仁至義盡, 仲想我慰問你?

邊個巴打咁快手

用安全套保護

睇睇部閘機我識唔識用先

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

壞左咪換過批囉
仲要扣人工

林鄭:企一陣都暈, 你聽日唔洗返工啦

比林奠有得揀 肯定換9哂蝗仔蝗女黎做公安好撚過

有無片

衰過乞兒
乞兒都有五舊

心臟麻痺?

mon post狗睇清楚未呀, 林奠當你哋狗都不如呀

林鄭根本睇唔起所有同佢做野既人

就算係日日陪係身邊既G4都一樣

邊有玻璃同閘大大咁重要

轉身一望： 垃圾

頭也不回 走了

以佢自以為好打得，乜都要攬權嘅性格，個刻應該係嫌佢無用、少少嘢都做唔好。

覺佢佢係廢柴

跟佢做嘢真係衰過乞衣
乞衣都有五嚿水袋吓
有個咁撚仆街嘅特首
我地咪食屎食到咁

完全見到佢對死第果種激情
我唔明班狗點解仲幫聽佢話

林病自己都係condom,自身難保

佢想柒幾多次
再咁落去唔使我地出聲
佢自己都柒到落台

一分鐘？

俾啲黑警睇呢啲精神傷害大過話佢老婆係水炮車

林鄭：咁廢做G4,唔怪得之3對萬都搞唔掂2千勇武啦

夜晚俾鬼搞訓得唔好姐

渣ga

佢真係戲都唔做下

咁廢G4

你個condom 穿左會唔會問候個condom?

@mon po狗

冷血到極點

痴撚線

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

報應

點會理啲condom
習機就話姐

G4係咪狗隊？

呢條八婆真係冷血到

林鄭: 身體咁差仲點保護我呀，聽日開始唔使返工啦你

佢都攰啦

衰d講句，個女G4如果係當場暴斃，我覺得林鄭都一樣會轉身即走(可能走快幾步)，一樣0慰問

重點：皇天擊殺母狗

Condom黎咋！當然用完即棄！

林奠根本唔當人命係一件事

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

有無人可以整俾藍屍睇

g4咁ga，被保護過個好驚wo

咁快有圖

踩個階磚要成分鐘咁耐?

G你老母4咩，女政務官呀，FC都懶，唔撚怪得假新聞充斥連登

遲早係

其實呢單嘢
個G4係男係女有乜分別?

做乜要特顯係G4

其實呢單嘢
個G4係男係女有乜分別?

做乜要特顯係女G4

佢個仔條命都可能同一對待

咁就未必
哩啲仆街當自己個仔係寶
人地就係賤民

一係英國特務

我想睇實驗呀

自已友都唔關心，去關心閘機

Mon post狗快睇

習種大婆肯定好撚不滿

well paid for it

打得飛機多?

藍屍一早已經唔撐林鄭，屌到佢飛天

佢地主要撐所有警察、何律師呢類「正義之士」同埋華記果類KOL

Condom用完緊係即棄啦 林鄭無做錯到

考第一係唔同啲

冷血 涼薄 刻毒